如果架火車緊站 推d人去火車到會點死法？

架火車都未撚停就控埋去架火車到準備沖閘，有無咁趕呀？如果呢個時候係後面將佢地個頭向前推，塊面一下啜著加火車，塊面嘅摩擦力加上火車本身嘅速度，應該足以扭斷佢頸骨，個頭轉幾圈，食唔晒嘅力令佢成個人跟住個頭轉多幾圈，難度系數10分嘅人體自轉1440就可以係大家面前完美呈現

大家有無其他睇法？

打錯字
塊面一下啜住架火車先啱

我淨係覺得你好變態

又諗起日本仔集體落軌條片

不如你自己跳落去試下先